HKT固網電話九月到期，想轉平D

黃大仙區，本身交緊百幾蚊一個月，請出招